有冇人試過喺飛機上面偷偷地食煙?

過唔過到骨有冇畀人捉到?
長途機十幾個鐘點忍?

煙狗

驚閪咩

打開個窗噴d煙出去咪得囉

你瞓教果陣keep住食煙？

細個飛機係可以係後面食煙

有smoke detector，cockpit會響

以前飛機可以食煙
應該八十年代開始禁煙

你試下喺廁所食食完就會有人喺門口等你

冇可能的 啲detector 係好敏感果隻 少少煙部機都會響撚晒

試過里斯本飛希思路返香港
成廿個鐘無得食

煙就冇得食嫁啦

入廁所打個J頂下癮囉

唔坐直航機咪得囉

私人飛機慢慢食

nicotine patch